[邊架六隊呀？]九巴特登開條線叫6M，改用單層都冇人搭

6M 沿途停站:
九龍城碼頭 (跟隨 6C 走線) -> 貴州街 -> 落山道 -> 鴻福街
-> 何文田站 (B2 出口) -> 迦密中學 -> 何文田(愛民邨) -> 忠民街 -> 欣圖軒 -> 信用街 (何文田站 A1 出口)
-> 紅磡佛光街 (跟隨 6C 走線) ->石塘街 ->浙江街 -> 落山道 -> 九龍城碼頭
服務時間：0700-0900 及 1800-2000 九龍城碼頭開出
收費：$5.80

玻璃梯？不了

語障？

冇目的地嘅

路線牌冇目的地？

新路線未整得切

想引彈？

自閉症患者係咁，多多包容

波台狗系甘

咁都收人$5.8

平時$5.8土瓜灣坐到美孚

循環線?
就咁睇用黎頂住41, 45上何文田個段

完全呃錢

終於明香港針神點解要針九巴

都係$2老人搭架啦

41 – 長青方向不停鶴園街至寶其利街及怡安閣至楓樹街；九龍城碼頭方向不停太子站至亞皆老街中電各站
45 – 麗瑤方向不停鶴園街至寶其利街及怡安閣至楓樹街；九龍城碼頭方向不停太子站至亞皆老街中電各站

被告被警誡後承認「啲巴士成日飛站，咁我咪落針拮啲乘客」

已取消